呢季幾多好聽歌

刀劍 魔偶 虛空魔境op
仲有無

識貨

有冇好過呢首既

把聲好好聽

冇!!!!!!

有 Adams 同 iris

逆轉裁判都唔錯，
魔禁我反而覺得一般